[ViuTV睇相佬加大尺度]星期一至五2300-2330 點相III (3)

【🚨🚨成身都係毛嘅朋友請注意🚨🚨】
正所謂每條毛都有佢嘅價值！原來「脫走美人鬚，搵到好老公」？陰毛長短同你富唔富貴有關？ 今晚逐條毛同你睇 😎

全新一輯！更大尺度 😏😏 #皓云師傅 聯同新一季主持 利君牙 小占 英健朗 Reneebobo Li 李蔓瑩 同你點出先機 ！今晚11點《點相III 先機算》見！

#點相III #先機算

舊post

Viu post行規
以後35至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

其實幾好

邊個1001唔開POST

小占真係好可愛

我捉住咗佢

推一推

我有左右逢源

起碼有得一生無休
我得死於非命

lm

Brian

我1000見咁耐冇人開幫手開咗，推你呢個

Brian慘

少一個對手係好事

小占占睇醫生

笑撚死

笑到仆街
有心無力

我1001，但開咗兩次都開唔到post

我手腎好多

Mishy

Brian好慘

又係misphy
今集不停take佢

佢塊面真係好多癦

mishy咁撚多墨

大波妹mandy 有冇ig/名

諗起佢個荔枝紋春袋真係笑死

佢真係好多墨

條女d牙好黃

有冇人有mandy ig?

BRIAN

brian

咁都得

Brian興奮到

自信心低咗好多

係咪手機app開唔到「以此內容發表」

快!!!

笑死

mandy ip?

小占好仆街

屌你又黑Brian

淫媒

但係有心無力

啲藝少都幾尷尬

#40

嗰度唔得

點相III mvp: Brian

淫媒
Cls主持

但真係淫樣

強尼

強尼邊有得輸

陰公但係我按到喎

好多集都講Brian

咸濕gif圖召喚

兩個極端
強尼講親都係好野

不停鞭brian

性慾強但發揮唔到

Brian越睇越靚仔

邊集有

有心無力

今輯係CLS好多
集集錄到精力不足

聽入面嘅人講

慘到

我驚我開咗兩個，所以唔敢撳第三次

好高大

正氣樣
有d貴公子feel

條女幾淫

床上面misphy依種女仔先正啊

要男朋友+sp先滿足得晒

可惜髮線....

Mishy 黎個打扮落場都有唔少仔食啦

搶撚含果隻

詭探前傳

八爺

咁後生髮線就咁高
玩唔得好多年

變左交友

轉po睇宵夜

Mishy原來係2016年全美華埠小姐第二公主
美國返黎入viu tv
應該富家女黎

演技就......
有待進步

VINCY!!!!!

下集又有律師

泳兒

Mandy 有ig未

應該係天生額高
識人天生就清朝人

brian 有排比人笑

啱啦
無錢入咩娛樂圈啦

點樣合埋口扮打鼻鼾 我試左陣

Brian好得意 睇完點相鐘意左佢

冇錢入娛樂圈就好似肥豐咁樣
乜鳩都要接黎做

有無Mandy唉豬？

快!!!!

高大靚仔真係幾似貴公子

登記選民
訂閱蘋果

唔好去SOGO藍店 thanksful week

咸濕都好野？

補返：小占與他的好同事

純文字討論

個下真係笑到gapgap聲

小占把聲

Renee失咗蹤

又有ss

台下班觀眾調咗位坐就扮新一集

人妖聲

我把聲好撚柒

又冇renne

呢啲一定一日拍3-4集趕起佢

仆街啦
我把聲好撚老牛

太肥

佢係咪失調？

我都係虛聲

PONY把聲

viutv Joey

容祖兒chok聲

搵娟姐嘛

張柏G

佢把聲沙到爆

影帝

應該好多節目都係咁
尤其晚吹嗰啲

朱栢康

佢真係提名緊

好正wo

小鳯姐 鵝公喉

鵝公喉—容海恩

Shirley對腳 咁橋 正到

周秀娜？老牛聲

唔好意思鴨同雞分唔到

我梗係知

小占

我都覺得似係講佢

朱康

朱康好好笑

老牛同鵝公喉係咪一樣

唔需要用咪

cfu唔中就好笑

周秀娜同張柏G係咪同一種

:姐係你得獎啦
:係啊！

193比suzuki

其實啲女乜水

Model

屌你朱康

講笑聲 諗起律師摩打笑

好撚掛住朱凌凌
佢地有無機會再夾band

Suzuki真係

難怪朱康會賣藥

突然覺得朱康笑同dee笑好似

嚇親thor

咁撚柒都model

都有D難

小占好可愛呀

應該差唔多掛，都係聲沙，低沉

Pinky

佢幾正

好似啲奸角笑

但柏G有時難聽到聽唔到佢講野

全部都viutv藝員

小占回音

佢係愈睇愈覺得得意

志玲姐姐

又影帝

屌
笑左

啊dee同保錡不停係到叫囂

聲都有得睇命

咁都係比周秀娜更老牛聲啫

影帝！！！！

點解要比小占有呢幾個shot

viuTV全部藝人都係影帝

中間果行左手面果兩件似係街執返黎咁

好正

由細到大呀媽話女人鵝公聲唔好

之前睇伍姑娘果套，佢做牛郎幾好笑

睇一次想笑一次

呢兩個係咪湊夠數咋?
好似無乜出聲

利君牙好好笑

柏G係虛 娜姐係實
會唔會有唔同

咁要問cfu

利君牙好放無乜包袱

好似幾好睇wor寂寞

條紫頭閪收皮啦

我到依家都唔知佢係咩定位

件道友 發夢咁樣

呢套幾好睇 屌打伍姑娘果套

換左衫

睇醫生啦屌

阿海

好開心 viutv令我可以平日坐定定由九半開到十一點半，撞正星期三晚有宵野仲正

唔講仲以為係家庭觀眾

好睇g持

歐陽海真名係咩？

啊dee

好嘈

朱康做呢啲真係好好戲

Dee哥同保錡好搶fo

係星期三特別正

唔好嘈！！！！！！！

頭先遠鏡最開邊個個好似㩒電話

保錡好正

小占又死於非命又多意外

R.A.P

有無人知佢收幾錢睇相，覺得佢個感覺好過蘇文鋒咁

得你最鍾意

即時起歌

唔知去到最後一集會儲到幾多野

好撚似張達明

成個人生都好坎坷

你想幫襯佢？

十世冇見過呢條女

真．viuTV 打手

塞左2個橙既達明

全部都係衰野

so cfu有D難超越wo

堅想睇，睇節目有幾樣野都中左

btw 英皇歌手會上viutv都幾神奇

珍

我都覺 都幾後生

8半睇埋IU 二至五仲可以睇晚吹

起佢底佢係風水世家wo

佢係第三代傳人

利君牙好煩 成日發姣咁
難為小占對住佢

耳朵懷孕了

有幾個上過chill club

佢真係好似陳志雲

唱live
好正
佢值得更紅

點解佢會紅唔起

難為利君牙多啲 要對住小占

好穩呀

似個鬼

Chill club字幕

野木蘭要紅了!!!!

哇現場清唱有咁既水準

呢個就真係值得更紅啦
蛋記有一姐 實會打壓

Vincy幾時上chill club

呢樣真
唔明點解紅唔到

有上

英蝗都唔捧佢嘅

又黎 側身笑

恭喜VINCY

唔肯塞春卷

我唔係好信泳兒今年結婚

英皇根本無心捧人
唉，英皇係人都知咩事

唔係嫁 塞下春卷紅到上天

Dee哥：我幫保錡問嫁

最記得咪當晚與你記住羅家英

一直都覺得，準嘅風水佬係唔需要上電視吹水

我媽覺得佢好準
因為幾年前睇一個節目暗示689面衰係仆街
嗰陣689啱啱做特首

擺明自己問

POKI

poki 件3個夾想點

不如佢轉會啦

Error 4個上哂一定騎劫個節目

唔係無心捧 但冇理由捧條友出黎打自己一姐
一姐仲要唔知十幾連霸仲唔肯退
怪就怪自己去錯公司啦

你的朋友 ...

鍾意唔多嘢講嘅男仔

除咗吳浩康之外仲有邊個

好想一野剪咗佢個頭

好似見少咗肥仔

感應
花無雪
咩咩笑了

唔識了

193同佢都少見

gladys
遲啲有泳兒 micnlm

簽左3,40年約啦

記唔到

騎劫力練到99

KATHY仔

kathy 仔

加一個
我的回憶不是我的

泳兒其實早幾年都有紅過下
但你話要同一姐比當然比唔到

夏雨仔花心

生啤

Ali條仔唔係俾人解咗約咩

我的回憶不是我的

會唔會拍緊野？

李靖筠
芯姐 Lemon 有拍過節目
造星決賽都有搵Mani

之前拍㗎嘛

要唔要考慮轉場viu

成件事好on9
咁不如淨係簽一個天皇男歌手
一個天皇女歌手咪得囉

第一個係咪嗰個動漫Maggie

點解老母彤仲未收皮

預告講Kathy仔單純？

其實佢幾好，只係唔夠其他人咁上鏡

冇嫁啦 最黃金幾年過左
之後蛋記唔會比資源 又冇得走 真係等退休

又膠面又唔識唱歌

我都想講其實佢應該幾啱做綜藝

識 陪 就夠啦

花蛆唔係真係咁仆街炒佢呀？
屌佢老味簽條道友同隱形廢柴都唔留Ali條仔

黛玉笑了
四不像

係，佢有呢個材能，可惜類似嘅節目較少

好似有張敬軒照住

佢都係做返KOL算啦

佢慘在好似同同公司既人唔熟咁
呢排youtube 小斌女果堆節目都無佢份出下鏡

新聞講花姐講明要靚仔

做kol 都唔想睇 佢

其實好唔明，定係我對電視業唔了解

無心戀唱
明天以後

但芝娃娃同隱形契仔都唔係靚仔
viu高層咩品味

唔靚仔都有定位啦

補 23 Apr 圖

又準備笑

開波

手相易睇啲

首相

班同事認真俾面

朱康好正

浩園

爛gag

皓云大師都幾後生
我以為係 viuTV 演員嚟

Godric 呀

咩都好可唔可以唔好係浩園

班女好豬

Danny 有得幫 kathy 仔

ky

VIUTV KY

朱康(KY)

朱康係ky

朱康係Ky

左上條女幾正咁

標準中指+短尾指

我都係
但我適應力一般

viutv ky

想睇皓云師父有冇人睇過

班2打6女好豬

我覺得一定好貴

屌你夏雨仔被踢爆了

dixon
cheronna

Ali

2個台間嘅事

ALI條仔

當聽下故仔算啦
要俾錢佢睇不如靠自己努力好過啦

關乎兩個台嫁

ALI仆街了

而家已經唔係關兩個台事喇

佢係咪偷食？

呢個世界好多野唔係努力就得

仲要買貴嘢俾外遇？

婚姻線下面有條平衡好明顯

錄影個時係咪未出新聞

咩事？

兩個都冇野撈

viu 啲收視同流浮山刀手一樣

我都唔記得幾時講Ali離開CCTVB

仲有4年約？

唔通做得足風水d嘢就即刻變富豪 成世無憂咩

我開叉 但冇講係點

好似前一兩日

viu唔續佢約
Ali離開CCTVB

Ali依家去撈乜記得佢只係叫人登記做選民

冇事嘅

話時話
花蛆唔會真係咁仆街因為要靚仔而唔要陳炳全呀？
你捧造星2嗰兩條廢契邊忽靚仔呀

有人話佢寫緊書

Ali雪藏je, 都仲係TVB嘅人

朱康做綜藝一流

分叉的感情線

唔使估喇擺到明事實啦

好假膠feel

我冇跟進到
都係見有巴打post講Ali離開CCTVB先知

痴線我窮既俾我1000歲都冇用

牙左邊既女仔媽淫囉

乜掌紋有得壓嘅咩

屌

我以為係走咗
對唔住我搞錯咗

cfu

Jm9

痴撚線

加藤鷹

朱康笑到

蜘蛛俠

成日都spin

做咩變咗做啪啪 partner

咸

Pony熟晒喇

火影忍者

但係雪藏慘過走，冇show出等於冇糧出

好難玩
我手指唔協調

頭先坐利君牙左邊條女叫咩名
好似幾正

Kathy仔

Kathy

露黑色bra

懵炳Kathy仔

左上二條女乜水？

屌你師父係咁摸KATHY仔隻手

好符合

呢啲粗重嘢等我嚟！

即刻無腦啦

應該未
依輯二月拍㗎

我都係手指公短

無頭腦線

捉住隻手不停摸

Danny做救星會唔會太好運

好運就唔會咁

屌你係咁摸kathy仔隻手

「可能佢可憐我呢」

全世界最好運嘅男人

danny耳門都有墨wo
又死於非命？

證明小占人緣好姐

我都想比人可憐

李錦聯

又插夏雨仔

可以追到Ali應該都算好運

夏雨仔幾得意

不停鞭佢屍

+1好想知

點解佢會過咗嚟，宜家都市閒情邊個教煮餸

天真Kathy

有d似曉鏵

Annie 同 寶哥
仲有四眼營養師

正呀，集集都追

大王啩

Kathy 仔好可愛

淨係知有彭慧中

世界第一

真，好撚搞笑下佢都

係唔係完左？有幾多集？

好識搞氣氛

李錦聯都走咗好耐喇
冇得再睇無敵鴛鴦鏟

呢個？
mandy_ipip

有啲似但啲相好重裝甲

又有小占

推

睇完屎忽睇手掌

睇完波睇手掌都ok

繼續了解身體

繼續見到pony

都係點相好睇d

發水麵包面

呢個星期
兩個節目有 Kathy 仔
三個節目有 Pony

短命

夠唔夠Mimi好睇

短命一定係關小占事

順得人

我屈到直角尺

死於非命！！！！

拗到咁多咩

有聲

唔好 提 佢個名得唔得

我 30 度都未必得

佢個角色係攞嚟笑

好似你咁

小占好得意

+1
啲筋骨好硬

我得

睇到都覺得痛

KATHY真係笑得好靚

三星巴好好玩 等緊佢洗碗

我都係 有個直角 但右手無拗得咁勁

唔好咁對佢得唔得

唔幫你洗碗同洗廁所你自己做啦

細個拗到掂到手背

cls

今晚食杯麵唔使洗碗

右邊嗰位 Vanessa 有無人知 IG？

唔得

留返星期三食喇

肥

我左右手係唔同

明明排咗隊

Dixon成日都係中衰野

我都識frd係咁

夏雨仔好慘

唔係男左女右？

Cher B

對上果個唔講

你睇右

買左一打洗潔精

新嘅打招呼方式：喂分咗手未呀？

有講咩
冇留心聽添

收皮

灰甲咋下話

點解係星期三

白點唔係唔好咩

食左飯未咁款

我老母話自己用廣告彩嚟點…

係囉 唔夠維他命個d嘛

夾親手指咪會生白點

啲指甲乜都無wor

好似係

利申9up

我拇指有白點

咪係佢吹水？

好難睇呢啲

我之前朋友話係生蟲 我次次望都幾驚

你嚟我幫你睇

嘩屌

邊度生

d女gel哂甲既話點睇

屌你張圖

躝啦

女鬼

個 presentation 手法又幾搞笑

嚇一嚇

指甲發黃係肝臟問題已經醫學範疇

對你咁好冇好報

咁我要睇醫生

牙神換咗髮型

原來今晚仲係做啪啪

牙神終於收皮了

啪啪partner最後一集

原來最後一集

之後做咩？

即係下星期做《有酒今晚吹》

我都以為上星期完左

終於完 係咪上強尼個套？

一隻手指都過十條直紋係咪死得

仆街我無限條紋

娟姐同強尼飲酒既節目

啲女唔係好掂

會唔會又係換主持
之前搵Vera個陣係高質啲
宜家變咗成堆八婆傾計咁

冇人想知無人想理

寫定遺書

超期待
強尼同娟姐

仲有一姐

想睇娟姐

得pony 同odi ok
其他都唔掂

呢個組合正

真 明明個個都普通港女樣
但全部都信心爆棚

飲酒喎 唔啱你呀小朋友

似吹水大會

佢話明顯下嘛 我都勁多淺直紋

但用燈照 睇到算唔算

兩個都好正

講到自己食幾多條仔
又話啲仔點溝佢

下個禮拜係咪要買定啤酒睇節目

撈出個世界

知你千杯不醉啦

anthe 講野好似慢幾拍
最驚呢type

d女我都仲可以容忍，D 仔實在係....

Sorry睇咗十一點嗰個

暗星

阿神

譚杏藍嚟架？

叫埋 SS 沈律師的話就仲正
佢話佢會去佢哋錄影廠偷酒飲

點相咁快做完
以為有排做

見到佢地個樣都唔開胃

好唔中意佢

佢幫31台拍個個短片 好似整左容咁

係囉
睇viutv成班藝人一齊做節目好正

你哋過去捉佢手指

係喎屌

我都以為仲有一個星期

掙扎

條友講嘢把聲好嘈
把咀唔識停
好煩

掙扎~~~~~

唔想睇佢

吊😂

屌小占好得意呀

今次竟然唔捨得

終極選擇題:

Mimi vs Hana

之後11點又冇得追電視

開住31 撐港台

CFU

鴛鴦鏟

手指甲幼長好中我
畏首畏尾

係到踩tvb

李錦聯可唔可以叫埋安德尊黎

李錦聯
無敵鴛鴦鏟

李錦聯手指甲一定係偏長

兩個都去死唔該

見到暗星已經唔開胃

佢同安得尊好好睇

李師傅咁坦白無問題嗎

真係咁老？

火花

靠得住

打針佬

冇咗大王仲有冇得鴛鴦鏟

打返場先啦屌

李錦聯肥咗好多

你既答案好失望

佢70幾歲？

佢呢D級數仲駛睇人臉口？

安德尊其實幾嘈下
我以前都好鐘意睇都市閒情

再坦白啲應該都仲得

仲有返cctvb咩

因為兩個都好黑我憎

YouTube cut好好笑

冇嘢驚

佢都唔憂錢財啦

個樣唔似
以為頂多6字頭

原來已經客氣左

走咗喇

離開咗大台咩

冇 係西九8樓開左店

李聯錦啲fans咩age rage

仆街露撚晒骨

點解個個鐘數睇到電視

安德尊咁多年都係綜撚嘈 又

輸左比大王

好似話幾好食又唔貴

唔做tvb

都市閒情都摺左啦

係囉睇唔出 成日以為佢5尾6頭

以後冇得睇佢同安德尊隻揪

可能係viutv請你出山cap女

講起好似係西九見過佢

啲說話唔使去骨直接煮

我估係師奶

唔係60歲咩

嘩屌好撚想去食

佢開餐廳 ？

做都市閒情邊有切野

所有野都預備定

咁cap女係可以cap到老嘅

為左j慧中 會重温

food court啊

無啦啦教煮餸

都市閑情mode on

聽到吞緊口水

成個畫面出咗嚟

以前做雜誌freelance影相
anthe係其中一個model
出戶外影相 烈日當空
佢果日唔舒服
影完一個shot就匿埋嘔
埋位時一句怨言都無

好想食

最難忘唔係同大王咩

師奶可能孫都抱埋

好 都市閒情Feel

點相通常得15集。。。

連鎖果間靠得住關唔關佢事

電磁爐

成班後生乜都敢講

佢做咩生意 想幫襯下

9upper

估唔到小占都有痴女嘅一日

用電磁爐

佢講得仲多過師傅講

杜生

原來你係fans

Kathy仔笑到

電磁爐
試下搵杜生做嘉賓同佢講用電磁爐

管弦樂

CLS

全能到仆街

做乜鳩

屌鳩個爐仲多過煮嘢食

左上果個男藝員笑得好衰

無啦啦唱歌

慧中好似有去支持黑警

杜汶澤應該好想𡁻佢

佢唱歌令我諗起李家仁醫生

健康產品

French horn

咁就靠得住
又Jer鳩大王

咇晒

但佢好似唔夠smart 講野好慢

佢好開心，我見到佢咁就飲得杯落

諗起小占ig
有個妹妹仔係佢超級fan
會等佢收工同送禮物

kathy 後面果個係邊個 成日影到條腿同

應該係阿婆

我仲會支持大小姐 點知全撚部係藍

主持嚟講CFU真係幾好夾

Cctvb wor

J慧中去隔籬post咪有

師傅可唔可以算下佢同大王八字

係 細個成日覺得佢好過個個好矮嘅女人

又有 renee

RENEE回來了

點解冇啦啦講電磁爐

頂 想睇呢個

都市閒情好多年wo 我好誠實 我睇cctvb大既

前世撈亂骨頭

有肥仔

聽日有肥仔

yoshi

ERROR

岩岩睇佢IG ｄ相靚過上鏡咁多既

肥仔

小占仲有做邊個節目

終於見到番肥仔

Yo仔

前世可能係情敵

肥仔結婚未

好似話電磁爐五行屬性偏金，普通爐係火屬，金比較旺cfu

聽日有返 renee

我覺得可能求左佢同女友都好似穩定

印象中佢唔係點出聲
唔知係唔舒服定點

重溫佢以前d節目頂住先

中間條女夾到咁都冇野睇

想唔想即刻入醫院隔離見小占

推薦你睇
tagger 1
發洩擂台
港男入贅手冊
最愛母飯開

邊間

睇返有病有真相

屯門醫院
佢好似係做精神科

我好精神

中間嗰排啲女都係嗌唔出名嘅

我都係呢個節目見到先上去揾佢ig黎睇
我都覺得係

果堆係唔係viutv d 親生仔？

呢套好好睇
仲有Renee添

呢兩集果d係娛樂新聞 呢張果d唔識了

仲有十啟泰

山本一夫唔知而家撈乜野

佢都係做返硬照好d...

小占成日笑鳩佢
Renee:喂啊

Renee 金句：激死喇

應該淫底

有無人知 Megan Tam FB/IG 係咩？

佢係精神科架喎

下星期一開始有娟姐

娟姐+強尼，睇到已經想笑

娟姐

除咗皓云師傅, 其他主持好多懶音, 可唔可以改善吓

RENEE

好矮

係咪有Brian 對波睇

屌小占個樣

Renee身高有冇150cm

Renee : 唔係呀！

Renee呢件衫著到又肥又矮，掉左件衫佢啦

64吋

又有Brian

原來今日Error齊腳

DeeGor係到咩？

Mandy

收皮啦厹神

一姐

睇錯咗添

長頸鹿

肥仔好好笑

無頸

薛凱琪

差deegor

保錡

佢自己都無咩頸

多啦A夢體型

Renee

Trump

侵侵

屌佢扮得好似

支那~~~

邊個係mandy

china

師傅真係好綜藝

renee : 喂吔～～～～～～～～

曾鈺成講野都係歪頸

牙神

厹

小占好似想扭甩阿神個頭咁

咁厹神記唔記得自己pm過嗰啲女？

擰甩你個頭.gif

成日麵講阿神做乜9

唔怪得俾鵬哥屌到啪啪聲

小花

新節目好似幾好睇

下周做：

譚杏藍不了

好想同renee瘋狂做愛

一個阿神一個阿thor都好煩
偏偏viu就捧佢哋

我要強尼同error呀

有 Ranya 喎

成場咁多人講吓其他丫
有啲真係坐成晚一個字都冇講過

好耐冇見Ran爺

正喎

阿thor ok吖

阿神真係集集都有佢
仲要成日tag佢

肥仔真兄弟

造星2咪係lor
肥仔carry幾隊

阿Thor好啊 阿神

好A喎...

阿thor有咩問題？

隔離乘機借啲意摸Brian膊頭

練過嘢都正常嘅

mishy膊頭好靚喎
d model唔係全部都橫肩架咩？

大隻佬練到舊肌肉好勁好難唔A喎

Yoshi

正常都好想摸

我度度都想摸

我個膊橫到仆街
點算

193

有冇得點小占

33

一定係小占

33心情好似好差咁

佢扮姜濤

即刻黑面

33好似好攰

193灰咗

把聲

想食鮑魚

扮得好似

佢咩事
DEAD AIR 喎, 搞到主持唔知講乜

Renee到193膊頭咋

hailey

一姐個口形係咪講Fuck

如果點中error剋佢都幾好笑

見到佢口型講WHAT THE FUCK

fuck

係咪講咗句fuck

佢哋error 3個好似都係咁
冇咩精神笑容咁

上輯最後嗰集點咗佢啦

平時都唔係咁ga....

一姐同Renee一樣高

憑咩叫一姐 阿妹做都未到佢喇

係

193真係高得滯

平時up到難分真與假

成日覺得33係生得靚仔既李光洙

阿妹都係
雙一姐

193做咩好似好攰咁

佢今晚個髮型好柒

好尷尬

想俾Renee點相

193做咩西哂面

193心情差?

直頭error 3個都好攰

沙律呀沙律~~~~

仲要撞色

一山不能藏二虎喎
條女做宵夜節目都只係做下把位畀人話八婆
做節目阿妹醒目好多

33最近好無心機咁

又除brian衫

哇屌聽日兩套嘢都有Brian除衫

Pink Lin

好可愛

粉紅色意頭

粉紅色

聽日brian 同肥仔

聽日有沙律

又有brian既肉體睇

丁到虛脫

屌呢套搵晒喱騷啲人上嚟

一路想搵返details
但搵唔到
可唔可以講下

洗鬼幫隻狗公呀神加密咩
條友做得出又怕咩認
最好mon post 添呀

厹神自己知自己事

你的朋友就是你

沙律肥撚左咁多

我真係好愛你㗎沙律~

講胸一姐居然著咁密實

Yoshi個樣

皓雲師傅（viutv視帝）

想幫一姐度

沙律！我要沙律呀！~~~

師傅：邊位女…

香港開電視重播怪談又係佢

前排果個著到咁

涉敏感話題

renee: 你扮咩呀你~

肥仔好白滑

笑死
摸lin

師父

又真係幾白滑

我中學有個女同學佢好大波
但有次佢去沙灘影相放上 ig
八字波

cfu都係識波之人

個shape好怪

有鈎咁

冇胸

下垂不了

Yo仔：無胸

呢隻形 唔講睇相都係最正

山頂

竟然dur胸先好

無胸

Rion

PINK LIN

Pk其中一樣俾佢講中左

肥仔又真係幾pink

Poki真係仆街仔黎

Lin頭偏橙

咁都叫竹筍

小占成日chok聲

PINK LIN就係淫!!!

肥仔成日被迫露lin班女又唔駛，又話男女平等

又tag阿神

R撈

收皮啦厹

出現了

新

臣隔離條女咩名
唔係一姐

偏橙色

yo仔追住阿神D乳毛黎睇

Judy 無邦民代言人做喇

又除衫

講咸濕即刻狙擊Brian

可摸以比我摸下

肥仔你係咪諗緊你條女

鑽石與黃金
唔及我一片真誠與真心

我究竟睇緊啲乜野

假波

係咁Bounce

又係沙律

沙律個樣

Renee會唔會太直接

Renee都好大波

即係你想點

都zoom得幾近

推爆埋佢先

我記得好似有人講過沙律D私生活